[榮光革命] 連鄰囯都支持我地 今鋪真係冇得輸

睇下下面啲留言，連鄰囯都感動到

係咪開始要做下we connect，
將精神係鄰國spread出去，

音樂既力量大家親身感受到，
果種雞皮，自動流落既眼淚，
聽完想即刻跟住唱既衝動，
對「愛國」一詞既改觀。

以前認為「愛國」係無知，白痴，
望住所有其他國家既人唱國歌唱到喊晒口，覺得佢地好虛偽。

之所以有咁既感覺，就係因為我地缺乏左一樣野。

就係歸屬感。

榮光一出，成個價值觀改晒。
我地要將呢個精神spread出去，
光復呢個香港，黎個音樂革命 !

我地要擴大戰線
將文宣進擊，攻入鄰國 !
現實就玩無人機加喇叭，
文宣新戰線
榮光革命

榮光革命!!!

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

假膠post由得佢沉

光復香港

會唔會係扮贏國人咋

邊忽假膠，大事大非都仲覺得人地會玩膠

時代革命

係有啲道理

老老實實
我寧願唱 the glory to Hong Kong 多過 中國國歌

想榮光做中國國歌?

好有道理，
一個音樂，百萬人同樣感受
呢種就係共識

輸出革命，光復香港

冇錯，革命唔剩止本土化，要輸出
要全世界都身處係香港既處境

反送中唔只係香港既事
而係關乎世界既事，係關乎公義既事，係每一個人既事

咁益佢？

所以根本唔存在選擇題
榮光係唯一選擇

難道愛與歌聲真係感化到敵人

係，真係會，音樂可以喚醒潛意識
一巴掌打落啲口不對心既人到

第3個好真